有冇人同我一樣好鍾意食屈沙比豆？

未睇圖仲諗緊係咩

屈沙比
btw 好撚鍾意食

好正
食咗兩包了

屈沙比果仁

好正啊屌
不過我呢隻好似冇咁辣

食得多對波會唔會有屈沙比味

我知邊隻
試過坐電腦
一陣食哂成袋

啲奶會有

暗瘡好返哂喇？

未啊屌
頭先去排專科...
仲柒到搭咗去落馬洲

成日喺759一罐咁買，幾抵食

咁要食番多啲士多啤梨

應該幾好飲

要睇醫生咁嚴重

仲有香蕉，蜜瓜，椰子

係啊

生咗咁耐
又唔使錢咪去睇睇囉
而且生到頭同背脊都有
都幾嚴重

岩岩都想問你後尾點？

咪搭返同一架車返沙田囉
諗返都覺好柒啊屌

頭都有，諗起都痛
我成日喺耳珠生，左耳生完到右耳